點樣可以搵到1000萬

大家心目中有咩好計？

問下daddy 有無

今時今日有1000萬都買唔到d咩

冥通

利物浦

買到九龍區樓啦

1000萬重做到好多野喎，夠退休啦

犯毒

1000萬都無500呎 真心買唔落手

有1000萬梗係大咬d上2000萬，2000再上5000

1000萬點會冇500尺
深水埗市區新樓都有啦
如果係都要望半山咁又未必買到個階磚

去到一個點就要享受下啦，如果唔係一世咁追落去唔知為咩，去環遊世界先，之後返黎再算

可惜我無

咪咁離地啦1000萬都話買唔到d咩

正常大學生做10年野一定有

1000萬真係好少 香港地太易搵錢

連登仔係戇鳩D 唔好見怪

用1000萬買深水埗區，買完我驚要睇心理醫生

一年一百萬

最近我都諗緊計

香港1980年代畢業既大學生可能有既

點都要為下一代留d野嘅，每個人睇嘅成就唔同

有咩高見

每個月儲5000蚊, 假設5厘回報, 45年後就有1000萬

算唔算最可行的方法

巴打睇黎都係有錢人，你就好

我要為生活苦惱緊

45年後你嗰一千萬都唔知夠唔夠買份報紙

當通帳每年3，4%，45年後回報都唔係太多，只可以話保存到購買力

做 part time 搵 左4，5 千先， 之後拎去投資

買到不間比狗住嘅私樓

做人樂觀d，抱正面態度做人同時都要有目標，咁樣d錢先入你袋

拎500萬去買大細

是旦打份工，儲番三五七年正常都有啦
如果成日去旅行就另計

一入黎即刻見到安信個廣告
原來連登係可以幫人夢想成真架

講等岩，只要唔好每年換電話，同成日睇戲

去邊都唔緊要，唔好年年去日本就得啦

首先要有本錢，起碼50萬

本太少，樓，息，呢d產品可以唔洗諗

六合彩

可以買到法拉利488

搵創科局應該幫到手

想要720S多d

唔投資好難
但投資唔一定贏
但叫有個希望

買間600萬黎自住
另外400萬買兩間租出去收住租黎供

咁如果有本之後呢

如果你問得點搵到1000萬，你離開目標應該超遠。除左等運到，你重要努力去裝備自己，盡量提高自己收入，到時機會出現左你先至有能力把握。
(利申：做生意，試過年收入過千萬)

我有市值一千萬既樓，一百萬cash，仲係一直打緊工好迷茫

係，好遠，我由一畢業出黎做野已經省吃儉用。
打多份工，儲錢。

1000萬係我一直既目標，過左咁多年啦，黎目標都係好遠，真係心急啦。唔通永遠都只係一場夢

重有幾多年要供？

打哥

首先你要識到陳刀仔，跟住再要搵到候賽因，問佢借$10，不過通常佢會借夠你$20…之後我唔講喇…方法已經比咗你…

1000萬可以食幾多年m記加大

上少D連登

重新首抽

有無具體小小既方法，不如巴打你分享下你點樣先可以行到今時今日？

返一個月工再問老豆拎999萬

要捐95%喎
刀仔都話窮過佢個兄弟
咁樣點人去條死路呀

過大海 $100變$200
$200變$400
$400變$800
....
話咁快就過一千萬

拎20萬出黎買超遠期權

炒股炒外匯，非槓桿

攞玩具槍打劫銀行1431次 （假設一次七萬）
剩餘嘅撘車

吹水

試下搵反工做住先
邊做邊諗一排你就會搵到答案

洗碗洗兩世應該有

1.) 觀音借庫, 幾十億都借到翻黎
2.) 揾人射比你(笑)

聽晚(8/3) 六合彩頭獎$13,000,000

笑乜鳩

佢做藥房

佢贏完捐俾你咪得囉

投胎

對家

跟媽咪哥搵食

識人3年搵到100萬美金
做network marketing
信又好唔信又好, 反正我信了

俾篇教學你參考下，copy from網典

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

識朋友開飲食業麵檔，放左80萬出黎裝修交租買材料，半年都唔洗就回到本仲有賺。（新界區租細鋪6至7萬一個月，買幾張木枱夜晚放出去加位，平日都搵16000-17000到，閒日就上到二萬頭多。）